國難五金之前雖然小學雞，不過今日城市論壇的確講得好啱

暫時論點：
1. 香港獨立 唯一出路
2. 值唔值唔係其他人評論，係手足自己決定（班老屎忽食屎啦），做其它人可以做嘅只係去俾保護佢地
3. 以武制暴

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

黃色經濟圈的障礙

老人家：年輕人要去購物，但係都俾狗咬，咁冇理由翹埋手俾佢地打

上代勇武